有無fg接受唔到自己畢左業

朝早返工見住一車車學生
人生最自由既四年咁就過去

開post 35秒你就覆左
btw肥絲你grad左幾耐呀

same here
一霖到仲有幾十年要做就乜心情都無

仲未搵到工

又要返工了

做啦....出來社會俾人踐踏